GT SPORT 幾時出呀

唉 部PS4已封塵一個月
好想玩車Game呀

之前又話24/4

已經準備買埋g27

屌 上年佛誕等到今年都未有
仲要乜野消息都無release

有條波子新片，gameplay畫面唔夠DRIVECLUB靚，不過replay就做到好似真車咁，好真實
幾時先捨得出呀，再唔係出住個亞洲區beta止下渴都好啊

2017啦

2018都未到

Ps4對應G29

CB 緊

ps4有咩擬真度高嘅車game介紹

Assetto Corsa/ project CARS

2017 7月
beta完左之後

其實都好真了
如果周邊物件加返動態就更好
例如樹, 人啊 咁

Sourse ？

Source

我都等緊

想PS4 出頭D ZERO

今集仲有冇分標準車咁戇鳩

巴打點評價Need For Speed

之前amazon特價
買左g29
等佢出gt sport

擬真度高嘅車game 嚟講
Need for speed 係垃圾

console 版既assetto corsa 係垃撚圾，物理因應主機人士需要TWEAK過,
要玩真正既AC 請去玩PC版
PROJECT CARS 根本唔算係SIM, 唔撚柒理
想純粹過下手癮玩住PROJECT CARS 先都得既，大把人同你連機，單機CAMPAIGN 都有排你玩

買g29會唔會送埋個架？？

ps4嘅game有ps2嘅味道

姐係幾時先有得玩

唔會

我都買左 VR+G29, 速度感無得輸 只差個seat 位扯住你個種離心力

買左幾錢

除非你係好鍾意賽車game,否則會後悔 個架都幾浪費位置

Full set 架+櫈+G29

有d唔連seat位
如果冇架裝落枱就要每次都搞一大輪先開始到

7月pre order 11月出

trustmaster將會推出嘅軚盤
亦係用黎取替T300 rs

Beta Hong Kong 有無話幾時有

已經無人對GT有期望？

呢隻好可能係dd wheel，價位應該高過t300rs好多

封測啦

PS4 賽車 game 冇人玩f1?

玩開PC sim racing 對GT Sporte都已經冇咩期望

我都想問

今集有冇Tesla?

即係邊隻

我諗Assetto Corsa PC版都已經會好過GT Sports
我就玩開iRacing... AC 間唔中玩下

不過老老實實GT Sports d畫面係幾靚既

上年試玩過，根本仲係好撚初步。得個畫面靚，個物理根本未寫好。

呢隻點睇
用緊g27又無位好鉗
大櫈又無位放

我有半年

有冇巴打想要wheelstand pro, 我有個可以放
仲有thrustmaster t3pa 腳踏可以放

呢隻game 連drive club 都不如

telegram睇睇ok嗎？
spoon566

有無人收到封測資格

下 開始有啦

今日收到email

加一 但6月3先玩得
其實會唔會只係一日開幾個鐘比人玩

點解我無.........

whyyyyyyy 我抽唔中

而家都無係咪唔會再有

點解依個系列可以拖咁耐都未出

因為 GT 延期係一個傳統黎

擬真係正 但限死左一定要係條賽道
個人鍾意nfs 果隻唔擬真既street race
奈何the crew又太過垃圾 仲話出第2集

已download

抽唔中

各位巴打試完講兩句等我地冇嗰啲羡慕吓啦

係囉

或者拍條片睇下

岩岩試左一場 成隻game同PS3 GT6好似無分別咁
D樹都係十字樹 畫面又唔覺靚左
控制又差唔多咁

十字樹

等其他巴打講下 未入場畫面係好靚 入左之後同gt6有咩分別

同project car比呢？

Sorry 我無玩 車Game淨玩GT

聽落好一般...

我唔係專家 聽多二位巴打講先

可能係我盲同廢

遲下又有project car2

車撞車既聲真係

Project car 已經好靚下 係少車款

GT Sport 未入賽道前好靚

放係主畫面果到 真係好似真車咁
一入場d背景就⋯⋯⋯⋯

Beta 唔好要求咁多

你岩

係其他討論區 人地話靚好多
但我淨係覺得光源好左

但beta就係為左吸客
Beta內容唔洗豐富 就算得一架車一條路
但都應該表現得最好一面
利申 抽唔中試玩

我睇其他人講 話開左HDR靚好多

我部電視廢 話不支援

我仲用緊我玩GT5個個mon
係咪姐係可以玩翻GT5算

我係7年前既Full Hd Philips 42"電視

畫質好過GT6 係真既，感覺你會feel 到好似係隻game 入面睇緊窗外既野咁
係主頁畫面就好多微粒咁，唔知咩事
入左場比賽會睇到人地架車無GT6咁膠，但我覺得網上對打都仲係有待改善，真係好疾，上一秒架車無雷公咁遠下一秒就撞左埋黎
Physics engine 真係麻麻，開左traction control 同ABS，用G29 揸車都覺得唔知點解無咩force feedback 咁

但我電視無HDR，有無巴打有試過佢個HDR 覺得o唔ok？

好想用靚電視呀

等唔切喇 出未呀山內一典

我就上年動漫節pre order 比撚左錢嘅
直情覺得自己係苦主

竟然pre order

你又慘d

Pre Order

有冇好好Keep住張單

提起我去搵返張單先

我都係呀屌 每次一見到gt post就要摷下張單

就快變黃

pj car都係垃圾

睇落ok,但玩落就發現唔好玩嘅感覺

唉 本應都唔係咁在意有未
一睇到呢個post 係wo gt幾時出呀
跟住就成個道友咁

冇得比，單係用軚玩時路面傳落軚既軚感GTS已經輸哂！未用Assetto Corsa比，GTS唔入流。

Project Cars又未到垃圾，係有啲物理比較怪，online有bug囉！ Pcars 2好值得期待，單係online champion已經屈哂機，仲有改善左第一集怪怪物理，值得去試！

GT Sport d撞車聲

點解無人用thrustmaster軚盤?聽聞好過logitech

價錢問題

G29少啲架，最普遍係用T300

係 貴咁多

我仲用緊G27加隻模擬手指

G27係咪可以用轉插手指？
屋企有G27，冇錢換29

有冇人有用ap2車架？如果唔連埋張賽車椅淨要前半轉灣果陣穩唔穩陣？

Google GIMX
用緊幾好 又平

穩陣
利申：用緊

好慘 鳩等咗一年

早一個禮拜入咗G29 開心體驗中

不如開個盤, 睇下佢 10 月係咪真係有貨出

咁快又到動漫節，又到GT sport做 road show呃傻仔既時候

有得offline 雙打?

之前訂左既爸打 雖然好耐
但唔好唔記自己已經訂左隻啦

我想問係咪幾貴幾平既轉插都好
都一定會有少少DELAY?

我睇中MAXRACE V1.5,但要900幾
係咪咩轉插都要手制引導?
有無其他好介紹?

到17-18球季，英超煞科嗰陣應該出架啦

468嗰款係咪多幾架車同多d錢？

大家覺得漫節會唔會好快訂哂
洗唔洗早啲去

係10月不過係下年嗰個

我都訂左，重要係最貴果隻

喺實體遊戲未真正到手嘅時候，你都要當佢未出

屌你老母呃我玩集資啊？
上年比左錢送把撚屌遮
一年又一年
等左一年，今年買嘅人有GTR模型喎
老實講男人老狗我會選擇要架車

仲要把遮我今時今日都未拎到

遮都未拎

又係時候搵返張單出黎

預購三個月我都算
屌你delay個原因話係未完美所以遲多年
一年前比錢佢慢慢玩
既然都係集資，不如credit 落埋我個名？
我有份出糧

Btw 你有拎遮？

我都未拎遮wo

乜唔係拎game果陣拎架咩

山內條撚樣不嬲做野好慢

多啲車多啲錢

買定G29等佢出先

真係等撚到ps10都出

有無咩平軚盤推介

你地會買邊款？
諗緊碟好定數位版

唔好咁早開心住

ps3果集delay過幾多年？delay過幾多次？

最尾出到嚟有幾多部ps2嘅車？

有咩game係正式版好過beta好多？

T150好似唔錯

GIMX 冇Delay
不過要駁電腦
以前冇成品賣 要自己上淘寶買件砌
宜家官網有成品都只係200幾蚊

直上 g29 t300
唔係一定後悔

依兩隻點揀乛⼃⼀乛⼁

Sony Store 有得訂未

T300一定好啲，不過G29平啲同連棍波。
我用緊G29，我自己覺得同G27無分別

GT Sport 有VR，加埋G29，真係揸緊車咁款

賽車架呢？

1516中 gt sport都冇機會用到clutch架啦

點會唔用